新手想問點買p bandai 個網入面既野

所有貨品都係 缺貨 / 預購結束
係咪同搶iphone一樣 要bot?

係